[貓撚請入］點解決屋企嘅曱甴

近排接咗隻貓返屋企
清走咗屋企啲曱甴藥後今日喺廚房見到隻曱甴
有養貓嘅巴絲通常點滅曱甴?
Google過啲人通常話用bio kill，係咪work?

正評是給貓

貓本身就會消滅佢地

放貓食左佢

但係唔知啲曱甴入屋前有冇接觸過殺蟲水
驚貓食完會中毒/成肚蟲卵

俾錢隻貓搞點

你落左黎香港幾耐？

個樣好奸

佢係，淨係會對住陌生人扮乖

佢仲細 過多排就會變厭世樣

我屋企以前有好多德國曱甴 細細隻嗰啲
自從養咗狗之後 啲曱甴少咗好多 而家消失晒
我隻狗殺咗曱甴 會叫我哋執屍